男朋友國外實習八月先翻

差唔多日日嗌交，異地好辛苦，有時覺得佢好毒len。